曾俊華三百票都冇，老衲就永遠離開連登

民主300+都300票喇
唔好膠喇仆街

老納預言有人會再背叛

秒

.

有機會要告別老衲

再見啦老納

好行唔送

老

要返狗竇

lm

燒山話林鄭99.9%當選架
In 燒山， we trust

垃圾

燈山燈唔走林鄭